點解左面標題成日都load 空氣？

如圖

5日後之回覆...
我舊版冇問題